咳咳..咳咳咳咳咳咳咳.....

放心, 我咳咳咳無事!

乞嗤r~~~~~